一世單身vs一世自然醒

單身
自然醒

我先

揀咗一世自然醒可唔可以同時一世有女？

二選一！

你表達能力真係好撚有問題

咪就係 都唔知樓主up乜尻
正評自然醒 負評單身 咁邊撚個會負評

我寧願我一世可以自然醒 好過一世無女

二選一，簡左一世單身就無自然醒
簡左自然醒就無單身

單身又無話唔可以屌女 借肚生仔
當然自然醒

呃正皮